其實點解有人(廿幾至中年人士)做茄喱啡(冇對白)

放假無聊 朋友做廣告既 去幫下佢手 同啲演員傾計

1. 勁低人工 講緊400-500蚊全日
2. 自問樣/身材/性格冇特別 居然發夢有日會發圍
3. 冇對白 做背景 有人問到你做過乜 白紙一片
4. 廿幾個陣做茄喱啡 做左三四年仲做緊二打六(真係background行過)就應該接受現實 搵番份正當職業
5. 最搞笑係 以上講緊個條友 居然同我地講點解搵XXX做女主角 覺得佢唔得

個女主角雖則唔係最出名 但都叫識做戲 有特色 面細細眼大大 白白淨靚女

真係有咁多普通人做到明星咩？

佢細個唔讀書

唔讀書都可以做好多正當工

例子: 地盤/空姐

Up